{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037580",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho531421/seutahoseutel-dongdaemun-seuwiteu-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698837005215&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159319&destination=%EC%9D%98%EC%A0%95%EB%B6%80%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=553248635976382905&latLong=37.736412%2C127.068388&sort=RECOMMENDED&top_dp=83863&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=201155316&selectedRatePlan=387965260&expediaPropertyId=11529594&searchId=26666e80-3e5c-4f3a-b874-c571228c1964",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "스타호스텔 동대문 스위트"
    },
    "text": "スター・ホステル・東大門・スイート\\n\n大韓民国ソウル特別市鍾路区大学路2ギル15\\n\nスター・ホステル・東大門・スイートは、東大門歴史文化公園や明洞通りから車で5分の場所に位置しています。ここでは毎日ヨーロピアンスタイルの朝食が無料で提供され、その他にもWiFiを利用することができます。光化門及び南大門市場も車で5分ほどの距離にあり、公共交通機関を利用するのに便利です。チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。COVID-19関連の制限事項をご確認ください。フロントデスクは毎日07:00～22:00まで営業しており、チェックインには身分証明書と保証金をご用意ください。ベビーベッドは提供されておらず、ペットの同伴はできません。 無料WiFiは利用可能ですが、駐車場は利用できません。空港シャトルサービスも提供されており、指定喫煙エリアが指定されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートはどこに位置していますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートは大韓民国ソウル特別市鍾路区大学路2ギル15に位置しています。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートでは何が提供されますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートでは毎日ヨーロピアンスタイルの朝食が無料で提供され、WiFiも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートの周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートの周辺には東大門歴史文化公園や明洞通り、光化門及び南大門市場などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時から可能で、チェックアウトは11時までです。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートのフロントデスクの営業時間は何時ですか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートのフロントデスクは毎日07:00～22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートでは駐車場が利用できますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートでは駐車場は利用できません。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートでは無料WiFiが利用できますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートでは無料WiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートでは空港シャトルサービスがありますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートでは空港シャトルサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "スター・ホステル・東大門・スイートでは指定喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "スター・ホステル・東大門・スイートでは指定喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 539
    }
}